方國珊報名參選立法會新界東地區直選

【我們報名參選了】

致所有支持我的香港市民：

近日很多市民見我在街頭派發抗疫物資，都追問我會否參選，我方國珊5次參選，屢戰屢敗，但從來沒有放棄將民生議題帶入立法會的決心。因應本港疫情嚴重，我忙於處理防疫事務，故以防疫行先，將私人事件放到一旁，原訂31號才報名，未想到政府會突然放風延遲選舉。

然而，冇人知政府下一步想點做，會唔會突然截龍唔俾報名？或者完全取消，向已報名人士作賠償？我冇政黨冇大水喉，所以唯有被迫改變策略，提前宣布參選。

最後，無論立法會是否延期，都無礙我堅守社區，大家同心抗疫，打贏呢場仗。

方國珊謹啟

一路走來始終唔得

最強𠝹票機開動

好事

大力幫藍絲宣傳
方 先系最黨愛國

新界東都夠膽來，想輸都唔係咁啊

其實佢一次都冇選中過佢唔覺得柒嘅咩

但係佢票數都幾高喎

𠝹

高票但唔當選
最正係呢啲

佢連續2次都係新東
康城係佢地頭

西貢區會，佢係非民主派外最大勢力

但佢輸左2 次，同埋佢d行為表現完全係地區工作者，一d都表現唔到似立法會議員材料

支持

佢選超區就正
4:1都有可能

佢無西環配票，但次次都輸個馬鼻，真心堅!!

唔好成日走出黎乜乜料物物料喇，尤其評論獻世派。一個淨係靠自己都可以贏幾萬票o既獻世派，係只此一家。我係對家但我真心配服佢。

可能你哋唔知康城人數幾何級上升緊
唔係完全冇機

佢出咗將軍澳仲有票嘅咩

佢參選過幾多次？

佢上屆唔係第10咩
今屆應該入到la

每4年見到一次
1. 奧運
2. 世界盃
3. 2月29日
4. 宋楚瑜
5. 方國珊

佢走唔出將軍澳，但偏偏新東係沙田大埔北區主導

但你睇番區選結果
康城2個民主vs佢1個，佢都係贏少少

方姐堅手足
加油方姐

奶共派唔會浪費提名比佢
佢地寧願哂票去區一就知

同樣補選攞6萬票
天琦攞嗰6萬票係堅實本土派嘅票
佢嗰6萬票就大部份都係亂射俾佢嘅票